Bloodborne 血源詛咒 | 時間線式故事解說 (一)

雖然係舊少少，不過我好鐘意
見未有人做過時間線式解說，就黎試下
歡迎俾意見

推下先

好正，推
覺得可以多少少英文，中文硬係有啲生硬咁

推 好正 一直想睇時間線解說

正皮g持好鐘意bloodborne個黑暗陰沉風格，陰陰森森咁，玩落唔算太恐怖，但係慢慢理解個故事之後越玩越寒，細思極恐嗰種感覺好正

有無文字版解說

睇完兩儀玩都明緊啲 不過都支持你

公司電腦無 speaker , 留名返屋企睇
話說 BB 首日買, 幾年來斷斷續續咁玩, 到今時今日都仍然未爆機, 好撚失敗

其實我覺得中文比英文翻譯得準少少
咁大部份人都玩中文會易明白Ｄ
同埋專有名好多，之後突然又中又英咁可能仲亂

咁你應該好岩睇克蘇魯喎

推

bb fans

有需要可以幫你推下喎

講得唔錯
加油

超支持👍👍解得好清楚，等睇第二集